# GFL (23.5HR全自動 腳本)
# 此版本"beta測試"狀態，實際測試 6小時沒問題。
> 有卡住的淺在風險，成就跳出的話，會卡住，我真找不到 **獲得成就** 的圖，所以...，等有跳出來 我再補 Observe。

> 每晚 12 點也會卡住，因為官方派發獎賞，哪天我想寫再寫，不然你寫好給我看code，我看完沒問題就上你的版本。

## 各鏈結附上
[舊版 建置教學](https://hackmd.io/ePVlUXPPTtOxC5lAlwXg5g)
> 請大略過目，有重要的前言在內。
---
[新版文章](https://hackmd.io/L5AYAbQgQj2-KGFlyjDzow)
> 部分待施工
---
[~~sikuli 基本知識~~](https://hackmd.io/p9FWzpBKQrutXqJftFDaJg)
> (待施工)

---

# 將此腳本拿去營利產生的問題，我不會負責。
# 不營利但是帳號被鎖，我也不會負責。
# 寫這腳本只是為了，分享sikuli 這門語言而已。